懷疑男朋友外遇

我同男朋友拍左三年拖，平時一個星期都有兩三日上佢屋企訓，但上個禮拜一佢開始對我失去興趣，我係屋企著佢件tee下身真空佢望都冇望我，之後我話我想要啊，之後佢就話屌咁撚麻煩架
幫佢含左十分鐘佢都未係好硬，於是我就話不如你食粒藥啦，佢又無啦啦發嬲，又話我鬆又話我含得唔好，仲要我喊到豬頭咁佢都冇氹返我，走左上床訓教
前兩日我仲聽到佢chok住把聲兼陰聲細氣咁話要餵人，我聽到就知咩事，即刻check佢手機，原來個衰佬晚晚同人曖昧。
我唔知應該點算，好難得先得到兩方家長同意比我地同居，我地又係同一間中學畢業，下年仲諗住去荷蘭注冊，我又好唔捨得佢，各位巴絲有咩辦法先可以令佢返黎我身邊

今次作得幾好 得荷蘭呢個提示

this

三個月之前你話拍咗年半 依家又變三年
你到底幾多個男朋友

你講呀！你讀咩中學呀屌你

英華